因為一句說話俾人炒左

話說我老闆個口頭禪就係 "no excuse"
一做錯野同佢解釋返都會話 "no excuse"

咁今日星期一幾個dept開例會啦
我就坐係前面 今日噴左支味比較濃嘅香水
一坐低準備開會老闆就係咁打乞嚏
佢就即刻講:excuse me
我就潛意識咁講句

"no excuse"
就係依句說句搞到失業

你老闆仲小氣過方丈

屌你笑撚左

笑左

無是咁的 重作

勁好笑

唔錯
冇是咁的
下次努力

呢個唔錯

Ok
好撚過鴻福郎條垃死垃圾啲戇鳩gag先

呢個OK

Ok

呢句真

no excuse

5/7

不能同意更多

呢個好笑

唔錯唔錯

唔錯

8/10

無是咁的減2分

excuse you

execute you

你點會比人炒啊樓主係寧波你咁有分量

借個女上位果個

都係一句就炒撚左啦

Lm

賺咗代通知金

男人老狗噴咩香水

鴻福郎d垃圾仲唔出黎學野？

難得高汁

潛意識講你老細都聽到？

做咩叫我

巴打咩事

唔撚准你地咁撚講郎郎呀屌你老母＞～＜

笑點喺邊？

有趣

係咪要識英文先有得笑？

係咁打乞嚏笑左，真係有笑點

now thats a grading scale I do not know of